點睇？開始有人吹《基本法》第18條

《基本法》第18條：

全國人民代表大會常務委員會決定宣佈戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發佈命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

Article 18
The laws in force in the Hong Kong Special Administrative Region shall be this Law, the laws previously in force in Hong Kong as provided for in Article 8 of this Law, and the laws enacted by the legislature of the Region.
National laws shall not be applied in the Hong Kong Special Administrative Region except for those listed in Annex III to this Law. The laws listed therein shall be applied locally by way of promulgation or legislation by the Region.
The Standing Committee of the National People's Congress may add to or delete from the list of laws in Annex III after consulting its Committee for the Basic Law of the Hong Kong Special Administrative Region and the government of the Region. Laws listed in Annex III to this Law shall be confined to those relating to defence and foreign affairs as well as other matters outside the limits of the autonomy of the Region as specified by this Law.
In the event that the Standing Committee of the National People's Congress decides to declare a state of war or, by reason of turmoil within the Hong Kong Special Administrative Region which endangers national unity or security and is beyond the control of the government of the Region, decides that the Region is in a state of emergency, the Central People's Government may issue an order applying the relevant national laws in the Region.

If we burn, you burn with us

係就好呀即刻去加拿大政治庇護

請立即去做

支持

AGGER

好支持

鄉黑今晚9點開始戒嚴 你覺得有分別？

試下囉屌

我好撚驚呀

最期待嘅畫面一齊攬炒啦，有錢佬，中產藍絲，鄉黑

咪就係覺得係官商鄉黑紳個劇本。
跟住有平民開始淆底，又唔知點好

國家軍隊有權管轄香港

即係英國需要出兵平定

唔到垃圾黨控制